［年經］知道今年加幾多人工未

老細話公司業績差左
加得3.5%
你地呢？

順便宣佈埋吹水大會開始

11%...

巴打搵幾多呀 計%易比較啲